[HKUST] 收Hall

收任何 Hall 1/4 FULL YEAR offer
男女 double / triple 都得

tg: usthall

收hall3 女triple
Tg: Hall3_buy

收任何 Hall 1/4/7/8/9 tko FULL YEAR offer
男女 double / triple 都得

tg: usthall

收任何 Hall 1/4/6/7/8/9 tko FULL YEAR offer
男女 double / triple 都得

tg: usthall

Sell hall 2 double fall sem

Tg: usthall2sell